點睇男朋友ig唔del同ex一齊既相

男朋友話個ex曾經係佢人生中好重要既人 唔del相係一份尊重
嘈完都係唔肯del
各位點睇？

R痕姐

最多典藏 唔覺得一定要del

如果你會唔開心 其實佢同時都唔尊重緊你

叫佢典藏都唔肯 話同del有咩分別

咁如果係佢turning point好重要既一個人，我覺得可以接受既，佢都選擇咗同你一齊，無需太顧慮，比啲信心男友

籍口多多 佢尊唔尊重個ex 第一個ex唔會知 如果想個ex知即係餘情未了 藕斷絲連啦 第二既然係ex即係過去式 而家你先係現在式係都尊重你先啦 第三睇唔出何來談上尊重呢個字眼完全扯唔埋

分分鐘係街上無地拖住手撞到佢ex 佢都即刻好似做戲見得多咁一野甩開你隻手

Archive咪得

掟佢ig上黎 集氣舉報曬啲相

你都知答案㗎啦 都係想我哋話俾你聽佢未忘記前度姐

分手啦

點睇男朋友腦中唔del同ex一齊做愛同拍拖既回憶？
相都唔係重點wfc, 唔通你叫佢洗腦咩
做愛果時佢諗住ex黎屌你都得啦

女仔上黎連登開post講男友問題，得一個答案
就係分手

有時公開得就係個個都知
你要掛住個ex 冇問題
至少你都唔好光明正大咁俾我見到

Del 又好archieve 又好
一人讓一步
都係等大家個心都好過啫

佢講到咁死
只可以話佢唔尊重你 又或者係唔明白你點解咁諗

絲打用硬唔得 試下用軟啦
同佢問下 當係可唔可以為咗我而Del 相啦

on9?

兒登係咁，算啦，00後放暑假

點睇男朋友聲稱ig冇po過ex啲相，但自己見到佢有分手後叫春post

邊樣hurt啲

收皮啦on9仔
咪撚害人啦屌

佢咪講左d相重要 迫佢del相又好尊重？

垃圾, 咁佢有冇尊重過你介唔介意啊

你確定佢地已經分咗手？